---
title: Workshop Pendidikan Orang Rimba di Kantor Lapangan KKI WARSI
date: 2012-04-15
categories:
- laporan
- Benor FM
layout: laporancmb
---

![250px-April_15_2012_Benor_FM_Workshop_Pendidikan_Orang_Rimba (1).JPEG](/uploads/250px-April_15_2012_Benor_FM_Workshop_Pendidikan_Orang_Rimba (1).JPEG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Workshop Pendidikan Orang Rimba di Kantor Lapangan KKI WARSI

**Lokasi** : Desa Bukit Suban Kecamatan Air Hitam Kabupaten Sarolangun Jambi

**Alamat** : Jl. Raya Lenteng Agung No. 34 RT.007/RW.02. Lenteng Agung, Jakarta Selatan

**Jam** : 09.00 - 16.00 WIB

**Hadir** : 
*	Andi Agustanis Benor FM
*	Karina, Huzer, Nazariah Fasiltator Pendidikan
*	Furwoko Pendamping Orang Rimba
*	Jusia Hari Abdi Koordinotor Unit Rimba
*	16 peserta


**Ringkasan** : 
*	Para tenaga pendidik yang peduli kepada Orang Rimba bisa memahami dan mengenal karakter peserta didik
*	Tumbuhnya kepedulian terhadap pendidikan Orang Rimba
*	Adanya alternatif pendidikan bagi Orang Rimba
